覺唔覺依兩種人好撚on9

成日爭住講野 人地講緊野插埋黎‘唔係呀 唔係呀’ ‘喂 喂 聽我講先’ 10句有8句都係有佢講冇人講

同埋懶醒執人口水尾 ‘我都試過啦 我都話架啦’

唔係呀 喂 聽我講先
樓主先on9呀

子華: "我係我呢套戲嘅主角嚟喎"

笑死